急 做尖谷得恆得濟瀨咗屎

依家坐咗係單車機上面 郁都唔敢郁

點搞

踩到休館冇人先起身

秒

唔怪得啱啱行過咁臭啦

我都唔想

24小時

浸味越嚟越濃

Gym真係多基佬

篤屎好似要發酵

關咩事

圖？

點影 係條底褲度

去仆街啦

踩到下次封gym為止

哪裡來的屎呀！

Hello 無圖

個屎眼好撚痕

尊重

我做尖一定帶後備褲for爆駄

圖都冇 我話樓主瘋狂中出槓bar就真

被屌得屎眼多咪易瀨屎囉